[純討論]點睇新移民既藍C?

特登住係香港滿七年
但就一直吹奏中國
或者等食美心 飲喜茶 等中共打到黎
等多排就可能拎番綠色護照
呢班人係咩心態？

純粹係貪香港醫療好
綜援容易攞
上面有樓收租都check唔到
不待表佢鍾意民主自由

如果特登屈就自己為左果萬幾蚊
真係冇野好講 分分鐘租金都蝕9埋
同埋錢果班呢？
明知香港醫療好 但又係甘吹奏大陸係咩心態？
大陸住間屋普遍大過香港
點解要落黎又吹奏大陸

可以申請全家落嚟享受免費醫療喎

同埋班廢柴絕對唔明白香港有今時今日係因為咩金融中心,佢識條春咩
只係諗住香港係大陸之中發展得比較好嘅城市